呢個建議幾好,反正咁多鋪同銀行封左版

噴支持香港示威者
光復香港 時代革命

德福間美心同中資銀行封到實一實
唔知以為出面有喪屍
要起安全屋

甴近平

太子站外個石棺又係